BNO Leave Outside the Rules

有無人已經拎到Leave Outside the Rules?
有Leave Outside the Rules可唔可以申請NI NUMBER?

可以呀

Leave Outside the Rules 係點？
姐係申請左

想知留名

係呀
想知有無人已經飛左英國拎埋Leave Outside the Rules